[突發] 幫拖些牙，有冇人靚聲甜絲打？

唔該各位巴絲幫手些牙幅圖
請問有冇絲打可以錄起對白廣播？
散畀全港PoPo見到聽到唔該

721維園見[/b][/gold][/size=6]
推

721維園見

推

謝謝巴打幫推

將心比己，一齊嚟幫Popo發聲
講出佢哋壓抑已久又唔敢講嘅心底話
等大Sir知道下面前線有幾辛苦

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

推

隔離PO都有講
剩種周圍已裝咗身僵監控鏡頭
大家小心

需要聲線感情豐富嘅絲打，多多唔拘

些牙摩牙
幫警出聲

絲打好呀，唔好浪費天賦
可以帶咪去野餐照對白演繹
錄定先帶去廣播無限Loop亦得

唔使上太前，任何絲打都可以做
圖亦可以四圍貼四圍些牙不限巴絲
盡量畀Popo收到我哋嘅支持就可以
呢舖真心撐Popo

巴絲有冇聽過滾動人心嘅思歸賦呀

我哋可以嘗試多啲代入對方嘅角色處境。
想對方所想，感受對方嘅感受。
對方有乜可以揀？對方最需要乜呢？
有時唔係一定要吓吓拼過你死我活。
大家係有好多理由唔堅持唔搏命唔得；
對方好多只係打份工冇需要賠埋條命。
大家可以唔返屋企，又或者冇屋企返；
對方唔可以咁，對方屋企人都唔想咁。
明唔明？

利申：好關心社會好關心人

後面果位咪推啦唔該

ikea窗簾棍聲甜絲打錄咗都可以放上嚟
畀大家聽吓幫手些牙拎出去播

地方的阿蛇需要愛，令對方感受到嘅愛要多啲做，唔單止今日做，聽日做，而且要日日做，時時刻刻咁做

絲打錄音唔一定要好靚器材，電話錄都可以，最緊要touch到人，一般人對異性嘅關懷比較容易接受
巴打想錄都可以，女同HeHe都需要關懷

[正式宣佈] 姊姊妹妹站起來！我哋需要「港洋紫荊」 ！

識講中文但英文就

唔緊要，對象主要都係聽廣東話

只要達到目的可以唔同內容，大家可以盡情發揮創意

Ok既

歡迎任何才能有志巴絲入群
入群要做嘢請介紹自己擅長邊瓣